美孚既夜晚好危險

而家d狗既策略都係好一致，朝早晏晝遊行示威甚至堵路都視而不見，最多出現下舉下旗嚇下你

但一入夜就唔同哂，會開狂暴模式，有好多原因

原因一：佢地d電筒可以做到火力壓制，任何laser pointer都唔夠佢地d電筒黎，佢地要射眼就射眼，要射cam就射cam，淨係呢個問題已經好難克服

原因二：夜左d記者cam同普通人cam會威力下降，更加難影到人同樣，個個d衫暗到睇唔到，配合埋熄街燈，你在明佢在暗，d狗已經係立於不敗之地

原因三：承上，因為能見度低，佢地可以更落力去使用暴力，你最多見到d影係度揮動狗棍，你就影到都冇用，你地都見到呢兩日都有手足俾佢地打到爆哂

建議一：所以如果有行動，唔該入夜前做哂佢，當然都係快閃打遊擊，唔好打陣地，美孚唔夠人手，所以更加唔好浪費時間企係度等齊人先做野要堵路真係噴巴士係大絕，幾秒就走得，威力又大

建議二：而家冇左氣油彈，根本冇野可以威脅到d狗，講明先，我唔贊成將氣油彈掉落d狗度，一來咁多個月都證明左傷害極低，極難可以近距離掉中，二來會俾籍口佢地武力升級，要掉就靜靜地掉狗屋，好似之前果幾單咁

建議三：美孚藍屍多，手足們如果唔夠人手一係就靜靜地做極端行動，一係就索性唔好出，由得政府搞防疫中心，同班藍絲攬炒，得罪講句，你得三五個人對百幾隻狗，只係送頭，送完頭之後都係變防疫中心，後生仔，留得青山在那怕冇柴燒，touch wood真係爆發，d廢老一定死先過你

就算你地屌我悲觀撚都好，我只係希望減少我方傷亡，咁多個月黎都已經證明左，就算俾狗打到爆哂，打到死，強姦埋都好，我地都係未成功爭取到任何野，d狗最鐘意就係我地光明正大咁攻，佢地就可以大條道理咁打，所以要贏只有一個方法，就係靜靜雞，加油！

美孚唔係歡迎隔離營咩？

搞咗個歡迎儀式

由佢地死啦 後生仔 等廢老老豆老母死左就賣左層樓 搬去黃區

下 唔係話美孚人自願犧牲咩

大致認同

係咩俾藉口升級喱方面，老實講點都俾藉口佢架啦，無需要咁講

推

手足安全最重要，推

美孚居民熱烈慶祝隔離中心成立（白底紅粗字）

美孚人都未出聲 關你班人咩事姐

得閒無野做就簽下名.

仲有一點，就係夜媽媽，你出黎堵路，大叫，都完全冇人知你既訴求，最多得記者live幾句口號，效果唔大

希望各位手足諗清楚先，唔好一時衝動，呢場仗唔會今日打聽日就贏，係要長期作戰，加油呀！

成班抵送頭

推推

手足唔好再中伏去送頭

Yes,喺美孚佢哋先係沉默嘅大多數

點解仲有人會蠢到信d telegram放風要人

根本就直接出去俾狗咬，好心啦，唔好咁易信呢d風，你真係出去又好，你只係去八卦下又好

唔該唔好再夜晚出去，真係講到好灰

公海極大可能係伏
報名送頭

冷氣佬咩都話假

而家殺到埋身仲話假

大把手足都出晒來啦

下下假

到時爆發都仲話假

正經post推，其實度度都一樣啦，日頭好做嘢好多

唔係話唔可以抗爭，就算你放火，打狗我都唔會割

只係唔好再夜晚出去做正面抗爭，要贏，一係就靜靜地唔好話俾人聽自己做野，一係就朝早先做，起碼有人知你做過咩，俾狗咬都見到你個樣

我知好多手足出哂去，結果咪好多手足俾狗咬，手足們做過咩？咩都冇做就已經被咬，值得咩？

我已經講過，d狗夜晚出動係formula，你明知都仲要衝出去我真係唔知有咩可以講

pushhhhh

手足要小心

On9仔
當日個消息一出先有人入谷推推推，
推到夜晚兩點都仲推緊，
係冇人睬佢，幾條分身自言自語

之前試過日頭咪一樣大量狗

自己唔出就當係假

出面打生打死啦

仲覺得假

冷氣佬邊會出來

天水圍tg都出埋你咪繼續覺得假囉

夜晚一向都不利
一黎人又少
二黎佢做咩你都睇唔到
隨時係暗角做咩都得

關柒事咩
黎明行動一樣比人屌到收皮
班狗就返shift嘅
朝早夜晚搞根本就無撚分別

你出少句聲當幫忙啦，都係果句，起碼朝早你俾狗咬都見到你個樣，見到你著咩衫，起碼見到你d文宣，而家黑媽媽，d狗真係為所欲為，危險性大增

同埋已經咁多次，有邊次唔係d狗大炒手足？我完全諗唔到理由要堅持夜晚出黎同d狗玩

你講講下就忽然記起
幾個月前既地區遊行陣地都係要夜晚前完成 如果唔係入夜D狗會完成圍捕+熄燈

如果都係有人唔滿意既，其實最好就係靜靜雞，任何telegram吹雞都唔好出，靜靜雞自己做野就最好

手足要小心

同一個方法唔可以玩幾晚

靜靜地做極端行動

大家認得自己區住左邊隻休班犬未

警賊緊係鍾意夜晚先行動啦
光明正大 正義之師喎

岩

推唔到

太古同美孚一樣多中產多藍絲
但起碼之前太古都會晚晚開花,但美孚得班後生仔點頂啊

好同意建議三

推推推扭8墀8扭8

AGGER!

S

Push

依家一d都唔驚狗
驚化支那化武多d

歡迎送頭行動繼續💪💪💪